吸取教訓

1 以後都唔一區遊行
交通不便，去同走都難。港島地形更不適合
唔好再j 200萬人，宜家係冇可能。

2 自衛時開多d遮擋雨
唔想自衛既就拉開，已經好多手足因此受傷

3 分化互屌係時候要停
可以走到今時今日係因為大家互相支持
儘量好多網軍帶風向，但自己都要諗多一步

4 宜家已經唔存在純和理非，因為狗係唔會分你係咪

5 永遠不要輕敵及鬆懈

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化